《天祐女王》在添馬公園奏起。

奪得Formula E 香港站冠軍的是來自英國的車手 Sam Bird，《天祐女王》亦再次在添馬公園奏起。

【Formula E】布特撞爆洛特拿尾胎奪冠 賽會研訊結果

God save the queen